每次有事都有人第一時間出po抽OMDB水

開始睇到厭了，仲要成日上熱門，阻撚住哂正經反共po

話咗唔好再犯同樣嘅錯誤
咪做私怨撚 民主唔係互屌屌出嚟

唔講仲以為OMDB 帶頭破壞法治
好撚煩, 日撚日屌OMDB 都唔出多D力屌港共黑警

佢唔肯拒絕委任

OMDB係誤判，但講得太多令大家感覺OMDB破壞法治，我係中國人呀屌

有乜問題？
佢係同路人咩？
請試舉實例佢係同路人

連登班5毛不斷扮本土扮抗爭派
係咁係連登攻擊，標籤泛民，如入無人之境

渾水fb每一次都係咁spin

樓主你走先，好快有人入黎貼泛民圖洗版

OMDB = 鄉愿 平庸之惡 溫水煮蛙

好撚煩成班怨婦